包機經理涉收受40萬賄款案 將轉區院審理 女董事圖..

私人飛機包機服務商兩名前男經理，涉嫌串謀商務航空的營運商女董事，收受逾40萬元賄款。上月廉署落案起訴3人，各人被控串謀使代理人接受利益，今於東區裁判法院應訊。各被告無須答辯，案件押後至2月26日，控方需準備文件將案件轉介至區域法院。3人擔保條件不變，女董事不得離境。

3名被告為報稱董事的徐卓（32歲）、副總裁梁煜榮（34歲）及業務發展經理譚承恩（29歲）。涉嫌於2017年8月21日至2018年1月29日期間，身為L'voyage Limited代理人的梁煜榮，在無合理辯解下接受徐卓約29萬元饋贈，作為梁煜榮向卓翔商務航空有限公司發出租用噴射機訂單的誘因或報酬。3名被告另被控於2017年9月11日至2018年1月27日期間，串謀代理人譚承恩接受徐卓約11萬元饋贈。

OK

被告